[1月新番]ダーリン・イン・ザ・フランキス DARLING in the FRANXX集中討論

直播間如有毎週六22:30

DARLING in the FRANXX（僅限港澳台地區）週日00:00

故事簡介

本作故事背景是在一個遙遠的未來，在荒廢的大地上，人類居住在一個巨大移動要塞都市「Plantation」。這些孩子們居住設施的名字叫做「米斯特汀」，通稱鳥籠，他們並不知道外面的世界，也不知道何謂自由，只要被教導著如何駕駛著機器人和「叫竜」這個謎之生物戰鬥。曾經被喻為神童的男主角「016」，和他的朋友們背負著相同的命運，即使在這個封閉的世界，即使所有的一切都被管理著，他們仍然艱苦地生存下來，並且仍舊懷抱著夢想—期許著有一天能夠飛翔到天空。直到有一天，他遇到了一名長著角的謎之少女.....

STAFF
監督：錦織敦史
副監督：赤井俊文
系列構成：錦織敦史、林直孝(MAGES.)
人物設計．總作畫監督：田中將賀
機械設計：小山重人
動作監修：今石洋之
米斯特汀設計：中村章子
叫竜設計：岩崎將大
美術設定：塩澤良憲
美術監督：平柳悟
色彩設計：中島和子
3D總監：釣井省吾、雲藤隆太
3DCG：Khara／A-1 Pictures
Monitor Graphics：座間香代子
攝影監督：佐久間悠也
音樂：橘麻美
音響監督：秦昌二
編集：三嶋章紀
制作：TRIGGER、A-1 Pictures

CAST
016／HIRO：上村祐翔
002／ZERO TWO：戸松遥
056／GORO：梅原裕一郎
015／ICHIGO：市ノ瀬加那
666／ZOROME：田村睦心
390／MIKU：山下七海
214／FUTOSHI：後藤ヒロキ
556／KOKORO：早見沙織
326／MITSURU：市川蒼
196／IKUNO：石上静香

公式

特番

[url]
[/url]
第1話予告

PV

生肉

直播間如有毎週六22:30

DARLING in the FRANXX（僅限港澳台地區）週日00:00

睇好呢套多過京紫 戶松遙

今季新番真係好撚好打

機械人

京加b少年

個制作組

應該同京紫爭第一

國家隊

G社新作, 點都要追

留名

個製作陣容

話時話近年機人片好多高開低收

原創機人番買少見少
呢套點都要追落尾

鐵血一季尾都仲好好,二季之後玩完

超時空要塞Δ前13還好..

不要再說了

國家隊+機械人番
前GAINAX 陣容

唔介意全CG可以試下ID-0

黑馬到無人睇

上年都仲有騎士魔法撐下場
不過略嫌動畫太簡略

Viu 係咪有得睇?

牙井好波

有予告都有

四月FMP

幾點開波

留名睇延期